有冇人天水圍人望到深圳方向個天係咁閃

閃左3分鐘以上

同問
閃咗好撚耐

好彩有人應 依家仲閃緊

個邊搞咩

正常閃電 應該有雷聲 仲要咁光 閃黎閃去都係個個位....

皇天擊殺？

想睇呀，有冇片

係唔係爆炸

唔係 唔多似

閃到好高 隔左好幾條邨都見到...

係咪類似 幻彩詠香江 嗰啲嘢啊

平時都個啲係綠色放射線 無端端閃過架啵